點解啲黃絲炒咗車仲好意思調返轉頭叫譚仔證明自己係黃咁on9?

利申：深黃，但好憎人逼人表態

agger

利申：達粉，但好憎人逼人表態

唔表態，無講閪話屌示威者
我就收貨
人地做生意，唔出聲唔駛迫人表態嘅

乜撚野叫炒車？
張相假既？
俾人屈同炒車兩件事喎
乜咁趣致有親乜事都咁多人要趕住衝出黎幫連仔認炒車、認乜認物

佢唔表態無所謂
表態嘅 就去懲罰
唔表態嘅 唔需要特別支持但亦唔需要裝修

達哥個d就唔同喎
佢因為傘運，政治野出聲，d人唔多唔少
覺得佢敢言
先like佢
而家上左位就收聲

今朝出面d post係吹緊風裝修
呢個風唔係炒車係咩

佢唔放cctv點證明真定假

啲人係人係狗都唔知喇
連登多狗多毛係常識吧
乜風都衝出黎認頭未好唔撚得閒

放咗喇
可以去佢facebook睇

有撚病人地澄清晒又拎晒證據仲屌

做乜撚野啊 唔撚係佢痴都係佢錯？
比人借刀都佢錯？

同意，達哥係因為以前發過聲，而家自己禁聲先仆街

利申：真兄弟，但唔明

屌你老母跟貼啲啦

達狗幾時變咗靠政治野上位

你真係幾撚戇鳩
唔係以為譚仔自己痴會屌到咁？

我有話佢錯咩？而家裝修左？
貼張相出黎質問聲討
間野澄清返唔關佢事
事件完
何來炒車？
張相假既俾人fake就可以話炒車
張相真既問清事實叫乜撚炒車？

佢話自己被屈就真係？

炒車以為譚仔自己痴囉
有人痴張嘢真就唔撚係炒車誤會譚仔？

依家啲人話係佢痴啊嘛 又裝修又剩
人地出cctv澄清左唔係 咁都唔叫炒車？
柒就認啦

出埋cctv仲唔係？

炒撚晒車都唔撚認

黃絲外殼，藍絲廢老思考能力

周街黃絲未FC就放晒上IG, 唔叫炒車叫咩?

咁你想點

而家又冇人去裝修只係要交代返張野係咩事，交代完未完結